Listing 9.2. Kod XHTML, jaki ma być na podstawie listingu 9.1 wygenerowany przez skrypt jQuery
<p class="fiszka">Andrzej Borycki, pseudomim</p>
<p>
    Właśnie o samym świcie Andrzej Borycki
    (bardziej znany pod przybranym nazwiskiem
    Szymona Winrycha)
    wyjechał zza pagórków...
</p>